好唔開心 分唔分手好？

同男朋友拍左四年拖，以前算對我幾好
近呢一年覺得淡左好多
例如：我病左 what’s app 講我好暈 佢會ignore 我
（唔係行開左 睇唔到電話果隻 因為佢有覆我 但講其他野）

例如：平時通常星期六放假會出街 但而家會話既然諗唔到去邊 不如唔好出 （即係無活動就唔見面)

好唔開心 點解人地拍好多年拖都可以keep 住感情咁好？

你有冇同佢講過你唔開心先

其實都4年 應該都冇咩火花 淡都好正常

如果佢係你隔離無視你暈既話就好離譜，
但其實whatsapp講佢極其量都係叫你早啲休息，除非你地本身住得近啦

溝通係解決方法
若果溝通都解決唔到就.....

連早d休息都無 直接跳過係咩玩法..........
果陣佢同佢d fds出緊街
仲同我講佢買左杯奶茶好好飲
完全無視我暈

信我 有另一個俾你更值得關心嘅人出現咗。

可能佢覺得呢句幫唔都你啲咩呢
啲男嘅係咁唔細心，唔明唔舒服冇人理個種失落，拍左4年係會令人忽略呢d細節位

乜都唔知就唔好搞到人亂諗野啦

我有
然後咪會有藉口囉
例如 睇唔到message
真係好好笑 果下佢覆緊我架 但只係講緊佢d 野
除非打字唔睇mon

又例如 出街佢覺得出黎無地方去不如唔好出

咁我真心想知究竟佢重視個活動定係想見我
睇黎都係活動

寧教人打仔.....

你講得岩
最令我唔開心唔係唔理我
係佢掛住同班fds玩就選擇唔理我

一兩次就話大意唔記得姐，依家佢講緊呢一年幾黎都係咁，就算星期六日放假如果可以唔見，佢都會選擇唔見喎師兄 人一定有嘢寄托嘅，冇寄托落佢身上咁好明顯寄托咗落其他人身上啦！ 再加上都成4年了，淡搵新鮮真係唔出奇

我明你

哭

有時候如果個男既明知到個女既已經係屬於佢嘅，佢自然會冇咁在意，好正常

唔係下下話有第二個先會唔理人

我意思係 你有冇同佢諗下解決方法 當佢真係睇唔到 咁咪傾下下次點 我都係拍咗四年幾 有嘢冇講清楚所以分手 如果你真係愛果個人 就放開尊嚴講清楚自己點諗啦

我都唔係鼓勵佢哋分手，但如果佢地真係淡咗唔再愛對方，再困住對方都冇用。

樓主，唔好咁快分手住，我只係俾下我嘅睇法，有時候缺點會遮蓋優點，但只要你細心留意下，你自己都feel到佢仲愛唔愛你。 到時候你自己就可以下定論

但係我個腦做唔到當佢真係睇唔到.......
然後我個心好唔舒服
好似成日都出現呢d佢唔上心既事件
然後我唔開心 佢無野/ 無視
不停loop.........

所以咪要解決 講俾佢聽再大家攞個平衡 你將你點諗話俾佢知 睇下佢有咩feedback 如果佢有心實會改 過來人睇法係唔講清楚就分手只會後悔

如果係咁既話
將來佢點做我老公？
係唔係代表佢做唔到我家人呀？
我果日返到屋企 我無講我病左
但我阿媽十分鐘內自行發現我發燒
佢超緊張 同我探左幾次熱
煲野我飲 搵藥我食
果種緊張既態度
第二日跟進我情況n次

再睇返我男朋友
真係好心淡.....

所以你咪會明白 family always come first 嘅道理

阿媽對你既愛當然係最多，
男朋友，歸根究底對你黎講都係個switchable嘅角色，直到你搵到你認為係最直合理既最後一個

其實我有好多嘢都未知，你講多啲既話我或者可以分析更多比你聽

我講左
佢覺得我扭計/ 小題大做
並唔覺得自己唔上心

例如佢覺得既然無地方去 不如留係屋企仲好？
係條街亂fing 無意思

係咪可以放棄治療了？

或者佢只係懶出街
或者佢第時同你有間屋個時佢好樂意當你一切係屋企到摺呢

但係老公應該係最親既人
係陪自過埋下半世既人
無理由男朋友唔上心 做老公就會上心架
咁既然無potential 做老公
我係咪應該忍痛放棄？

我唔知你地平時相處點 唔想咁就答你

結婚都有可能離婚，維繫感情係好複雜，唔係剩係睇potential
我男朋友唔成熟唔上心就肯定架喇
但你自己都需要搞清楚，老公點親都唔及家人，嫁咗人你都係一個獨立個體，將來你就算病咗，唔通又因為老公冇覆你一句休息多啲就諗離婚咩

譬如你講既出街冇嘢做 係咪可以諗下一齊去買嘢返屋企煮？同時都試下係佢角度諗下佢會唔會攰又知你冇大礙先冇咁上心

btw留tg做乜鳩有咩唔可以係post講 厹到呢

你男朋友 自膠

我之前女朋友係飛我之前妹似你男朋友咁樣 唔係嚇你

你學會一下獨立，唔再要求見，睇下佢識唔識緊張你
如果佢覺得無問題，你再諗下佢係咪本性係咁但其實心裏有你
如果答案都係否定，你應該諗下自己幸福先

正解
我都覺得咁做係岩

見面要有活動先出得 好大機會係覺得冇活動 淨係對住你嘅話好悶 或者已經唔重視你

利申：同女朋友有一段時間係咁 之後散左

唔使4年...

拍左4年 過左熱戀期好正常
活動方面又唔一定搵野玩
煮下飯仔 一齊係屋企睇下戲 hea下都可以

拍拖耐左不嬲都會變成親人同個個拍都差唔多嫁啦

我同男朋友一年 已經咁諗

對方變懶了
你試下做主動約佢出街
諗好埋有咩節目再睇睇

同事身邊朋友最多人中意講呢句

咁你地點？係咪真係最後唔出？
而家平均幾耐見一次呀？

真架呢樣

由初初係注重係大家見面做乜都無所謂

到最後係注重活動你就明

我都想變親人
親人係好緊張好關心你

拍耐左係變左唔理你

分得啦

啲無責任既賤男 只想屌閪 不想負責

咩意思？即係注重活動代表接近分手？

on 9 , 咪撚濫用依句啦

你親人病左 唔會關心下既 ?

係你變淡定佢變淡呀？
sorry 唔好唔開心

「老公點親都唔及家人」
我理想中既老公唔係咁架
我係想老公同家人一樣咁親

唔確定係咪接近分手

但你係佢心入面一定係無咁重要

諗下同你見面係因為活動有興趣而出，唔係想同你相處

到有新選擇時，實帽，話好耐已淡

佢

拍左一年到都冇乜活動啦
經常都係上屋企

簡單啲講，佢係純粹嫌你煩唔想應

我啱啱同拍咗4年既男朋友分手。係一齊既時候同你差唔多，都係覺得淡咗，佢冇咁著緊我，有時會唔理我等等。然後只會loop各種佢唔好既地方。
依家散咗，整個腦都係之前開心既時光，佢對我溫柔體貼既舉動。會發現之前好計較既位都只不過係被自己放大咗，反而開始忽略佢既好，習慣咗對方既好，一有某些自己唔鍾意既地方，就會好唔開心。
不如試下諗佢係咪真係好忽略你？呢一年有冇開心既時候？(一定有)令到你唔開心既問題，究竟係兩人溝通問題？對方問題？還是自己心態問題？不要輕易分手，點都要嘗試去溝通解決先。同時都要諗下自己有冇咩地方唔好，大家冷靜地傾傾有咩可以一齊做，黎改善呢段關係。比佢知妳既感受。一定唔可以吵交或者一味投訴，否則男人唔會覺得妳唔係想傾，只會覺得妳又借意發脾氣。真係唔work先再另做打算。輕易放棄，你之後會後悔㗎。每段感情都係要用心經營，兩個人先會一齊變得更好

我覺得都係要睇情況
之前讀master忙到嘔, 屋企人過身心情又差
我ex問都無問過一句我心情點
個個星期就只係睇戲食飯
其實我心情係差到係佢面前完全笑唔出
跟手佢話我好有問題
然後分左手

我覺得好多人都捱唔到呢種階段
但結婚之後係會不斷經歷呢種階段
如果你咁都覺得頂唔順
我真心覺得你都係唔好結婚

巴絲 你飛佢定佢飛你呀 有無第三者

你而家知道佢好
有無諗住搵返佢呀？

正確
你話理想中嘅老公係好似家人咁親，咁你有冇努力經營呢？定係遇到樽頸嗰陣剩係諗對方唔好？
你有理想老公，人哋都有理想老婆，可能佢理想老婆係獨立啲，咁就有機會係你哋要嘅嘢唔同

而且你嘅「理想」可能有啲離地
你父母可以無時無刻都關心你，俾到你家人嘅愛
但係伴侶佢都有自己家人，有工作要兼顧
唔係話嫁咗俾佢佢就好似你「家人」咁，所有時間都對你無微不至，佢都有自己嘅煩惱，有自己生活，呢一點係雙向
經營婚姻係要互相體諒，否則即使俾你遇到嗰位「理想」都維繫唔到

咁到底係你去飲天光定你另一半

現實D咁講

結婚先係真正起點

生仔,養仔,事業等等

拍拖個D其實好濕碎

所以我成日同自己講, 當呢個難關係一個挑戰黎

挑戰成功先可以應付下一難更難既問題

我有搵佢，但佢就話，我同佢分手，令到佢好傷心。所以佢唔係好想理返我。

係我飛佢，冇第三者，係我當時覺得佢同我傾計冇心機，唔係好應我。依家諗返，當時我同佢傾計都好hea。相處耐咗，兩個人都會變懶

好可惜見親呢啲都

分開幾耐？ 短嘅搵番人 講哂啲感受出黎

分開咗兩個月。我個情況複雜d，佢想移民，去咗歐洲做嘢，唔想返香港，當時我又唔捨得屋企人，所以整日嗌交。依家我就佢同屋企人兩邊都唔捨得。未諗清楚移民問題之前，都唔想撩返佢住，費事盞搞。（但我已經諗爆頭）

我都係咁惗

你都好,行到4年
我2年,嗰個已經仲冷淡過你嗰個
直情覆其他人就係唔覆自己

我男朋友都係咁
平時諗唔到節目嘅話
會寧願唔出街

不過我都覺兩條友漫無目的咁行街好攰
所以都明白佢嘅諗法

男仔諗野通常比較理性
未必了解到另一半嘅需要
樓主認真同男友講清楚自己嘅想法啦

分手 比佢上一堂

咁卑微做咩

我自己都係咁，一齊左4年之後對佢冇以前咁上心，有時佢同我講野我聽唔到亦唔記得。
但其實我仲好著緊佢，whatsapp果啲我會覆得好快，隔日都會同佢食飯，星期六日都會去搵佢。有時佢工作有咩煩惱我都會幫佢解決，但有時可能會態度差，令佢覺得好似被我鬧咁。
最近佢提出左分手，話覺得淡左。我之前成日覺得淡左係必然，所以冇刻意凝造番開始一齊果種感覺，但而家已經好後悔點解當初唔努力啲。可惜已經太遲。
所以唔好隨便分手住，嘗試認真同佢溝通過先再決定。如果我女朋友喺分手前有認真同我溝通，我一定會改。

好似我出po咁 咁你地宜家幾耐出一次街？

平日大家都要返工
多數一星期約1-2日食飯/睇戲

星期六日就睇下有無節目
一個月都會約3-4日嘅

諗唔到去邊 不如唔好出
呢樣我男朋友都會 我會問佢知唔知見面目的係乜 有時候有啲人真係要你講出口先明 但咁好辛苦 有時真係絕啲 約fd先 佢唔洗放咁前

都係個句 你係咩人會遇到個咩人 你對另一半好 將來都會得到一個對你好既人

咁都差唔多 你地拍左幾耐？